P–8A直逼海南島門前 解放軍潛艇基地一覽無遺

勁.美軍步步進迫
就係等你出黎挑機
下個禮拜有野睇

push...難怪之前不停飛黎香港